大家認清今次行動目標先啦。

提醒下我地要注意嘅事:
教育局清算罷課學生老師
醫管局洩漏私隱
警察暴力行為
平反暴動
速龍無number投訴唔到
放義士唔好再拉人
監警會無能
普選
撤回引渡條例
林鄭下台
人工島
國歌法

有漏可加

推上熱門

推

12號中信警察謀殺事件

提醒下我地要注意嘅事:
教育局清算罷課學生老師
醫管局洩漏私隱
警察暴力行為
平反暴動
速龍無number投訴唔到
放義士唔好再拉人
監警會無能
普選
撤回引渡條例
林鄭下台
人工島
國歌法
12號中信警察謀殺事件

有漏可加

Push

一個集會示威提出嘅嘢應該要盡量集中

REF:

立法會秘書處違背政治中立